發現兒登仔連國泰同工會都分唔到

仲話有獨立思考